罷食list要加埋播tvb新聞台的餐廳

一定要嚴格執行

乜9都唔使食

認同 要徹底執行

唔係有轉台師咩？

旺角有間rimi cafe
播tvb 新聞台 叫佢轉台佢話無得轉喎

放入罷食apps，睇下無左班後生仔幫襯會點

屌

push

咁咪自己煮囉 仲慳錢
同埋其實有好多良心小店